其實我哋應該集中火力講香港自治

林奠講嘅：“香港自治就唔係一國兩制” 根本即係同我哋講：要自治，就要香港獨立，而家佢咁講即係但同於中英條款作廢，根本係極大核彈

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

港人治港 還政於民

調番轉諗，又可以集中火力俾商家佬知
香港not run by Hong Kong People